點解kill同cute嘅發音差唔多？

有冇人豬？

英文廢就唔好周圍同人唱啦

踩低人自己唔會高